% per compilarlo "latex progetto" PER 2 VOLTE!
% per vedere il risultato "xdvi progetto"
% per stampare il risultato "dvips progetto"
% per convertirlo in PostScript "dvips progetto -o"

% QUESTO PEZZO NON DOVREBBE ESSERE MODIFICATO

\documentclass[12pt,a4paper,oneside,openright]{book}
  \usepackage{packages} % inserisce tutti le macro necessarie per il funzionamento
  \usepackage{frontesp} % questo file non va modificato

%Accenti:
% \`a \`e \`{\i} \`o \`u        Usare questo in perche', poiche', finche': \'e
% oppure inserire il pacchetto \usepackage[utf8x]{inputenc} nel file packages.sty

% LE FIGURE VANNO INSERITE CON ``
% SENZA ESTENSIONE ALTRIMENTI NON SI RIESCE AD OTTENERE IL PDF!!!
% per convertire le figure (ps o eps) in PDF usare
% epstopdf --outfile=pippo.pdf pippo.ps


\setstretch{1.3}  %interlinea, mettere 1 per singola da usarsi per le bozze!!!

\begin{document}

% DA QUI INIZIA LA PARTE DA MODIFICARE PER INSERIRE IL PROPRIO LAVORO

\title{Progetto 54E - Italy - Monte Titoli (Italy)} 
\providecommand{\autore}{Pierpaolo Conti}
\providecommand{\principaladviser}{Chiar.mo Prof.~E. RONCHIERI}  %relatore
\providecommand{\firstreader}{}            % lasciare vuoto
\providecommand{\secondreader}{}          % lasciare vuoto
\providecommand{\annoacc}{2015-2016}
\providecommand{\corso}{\uppercase{Economia}} % corso di laurea in ??
\begin{center}
	\includegraphics[width=2cm]{immagine/logo_unife}
\end{center}


% genera la prima pagina

\titlep

% indica l'inizio della parte introduttiva
\frontmatter

   \input{ringraziamenti}
   \tableofcontents

%   \listofalgorithms

\clearpage

% indica l'inizio della parte centrale
\mainmatter
      \input{introd} % Introduzione
      \input{cap1}  % Introdotto capitolo 1
      \input{cap2} % Introdotto capitolo 2
      \input{cap3} % Introdotto capitolo 3 
% da qui in poi \chapter genera un'appendice
\appendix
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{{\appendixname}\ \thechapter.\hspace{1em}#1}{}}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
\begin{thebibliography}{9}
	
	\bibitem{Wikipedia} Wikipedia: 
	http://it.wikipedia.org/
	
	\bibitem{Finanza Aperta}  Finanza Aperta: 
	http://www.finanza-aperta.it/index.php/dati-fondamentali
	
\end{thebibliography}
\bibliographystyle{abbrv} 

\cfoot{\emph{Finito di stampare il \today\/ utilizzando \LaTeXe}}
\end{document}





















